(正視聽 有圖)(以理服人 唔係去屌人)機場兩日既結果

1)

有人係混亂中比人拉係慘痛既事
就咪再落井下石啦 唔好私怨
（我都係散水撚）
檢討後果 星期一 二 兩個結果黎睇
星期一既行動比較好 因為識時散水無人出事
明白前線有所覺悟 但咁樣比人拉 唔值得麻
不過不得不提 星期二捉到攪亂香港機場既可疑人 係鼓舞既 但可以做好啲 參考以下post

手足以後捉到鬼，一律咁樣招呼佢地

［集思廣益］遇到鬼要點算

2)

咁本身星期一有人係臨時請假黎 無佢地星期一都做唔成 真係日日請到假咩

呢兩個月 佢地支持大家都射過唔少波
唔好見人返工就笑人
612 星火 唔係返工幫手捐糧 唔通777捐比各位咩
仲有個班人曾經接放學
為發聲85唔怕清算地罷工
佢地捐糧捐物資

唔好恥笑對呢場運動付出過既所有人
你笑人 其實只係自己係笑自己

以理服人 唔係去屌人

幫

其實大家係咪真係明 兄弟爬山 各自努力點解

各自努力 唔好比人帶風向

【重要通知】抗爭不割蓆手冊

請參閱

人地屌緊你班人剩係識起tg 度講「人多先塞」，call 一點，結果人呢？的確係唔夠人，咁本身聚左咁多人都係想癱瘓機場嘅點算？有乜做都試下做。結果比你班唔起現場嘅屌到仆街。邊個屌人先？一開始都冇人屌啲人唔入黎架，係班冷氣軍事瘋狂tg連登洗版留言屌人唔「和理非」，然後就frame曬所有塞 departure hall 嘅人係「勇武」... 屌加陣邊個玩割席？加陣邊個玩分化？

同埋唔該以事論事唔好扯埋其他嘢黎講。你咁計埋成場運動嘅付出先係冇得計，你點知果班坐 departure hall 嘅付出唔比你少？

我都有坐過arrival hall有參與過和你飛，結果點？一大班人坐起度又唔叫口號又理都唔理其他人做緊咩，剩係入黎督手機，做文宣又冇乜人理。我唔係屌緊，只係講我覺得和你飛成效唔大。咁係咪要做其他嘢試下會點？

812成功？我唔覺得係。結果係班人比狗玩到一大班人行一個鐘出東涌。呢件係7到爆嘅事，成個好似大逃殺咁。

我入去就係要癱瘓機場，唔理做啲咩都好。於是去塞departure hall，然後俾人屌到7彩。

你事後先黎討論邊個成效大只係事後孔明，我地做就係為左咩都試，冇人會知813 最後會點收場，就好似冇人起812發生前知究竟散水係咪真係好。當然結果證明我地逼唔到AA cancel flight，咁下次咪知咁做唔work lor，完。